統計一下有幾多人係有杯葛身邊警察

我覺得係唔多人做得明顯，佢哋根本無壓力

我有杯葛，杯葛埋佢全家
用各種借口唔杯葛

個fd男朋友做狗我都杯葛佢全家 你話呢

雨革果陣已經杯撚曬
成班fd一齊unfriend曬d狗啦

佢係例外架

杯埋佢老母

利伸：識3個，完全斷絕往來

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

全面杯葛

想杯都無得杯 一隻狗都無

比狗杯就有

我ex個小學同學係狗，佢話識左好耐唔好意思杯

1個都唔識

Del左十世

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

冇DEL FRIEND
間唔中FACEBOOK SHARE下D警察片屌下佢地, 等佢地睇到
佢地都知成個中學大學圈子D人杯緊佢地

有裝又驚，無裝就連杯葛都唔敢

我唔知講咩好

冇熟人做狗

退晒有黑警fd group

冇警察朋友

愈親就愈應該杯葛

有50個點搞

自杯

杯囉 仲洗問

沖警杯葛

已杯咗個識咗十幾年做督察嘅「老友」
決定呢世老死不相往來 如果可以同佢講最後一段說話 我會同佢講：屌你老母 無一隻曱甴係無辜 祝你全家早啲死 生生世世落地獄呀狗閪

p.s. 杯埋輔警

幫推 推到所有人連埋下一代都以同黑警有關連為恥辱 好似啲藍絲咁 永遠俾人標籤

杯葛popo

再推 呢個世界無無緣無故嘅仇恨
黑警曱甴殺我哋嘅手足 打我哋嘅手足 強姦雞姦我哋嘅手足
呢啲罪孽一世都還唔清

唔好懦弱到連無裝黑警都驚

一隻狗都唔識
我都想玩杯葛

識班朋友唔肯杯個狗朋友 cls

唔知咩心態，屌

係Group一句都唔講踢鳩佢出group， 之後成一班就冇理過距

你呢班朋友同藍絲無分別 助長殺人犯強姦犯繼續犯罪

唔該大家諗下周同學陳同學點死 黑警殺害幾多無辜嘅人 再諗下有幾多無可疑嘅被自殺案 本應呢班手足嘅未來係幾好 佢哋嘅家人點樣被滅聲
唔杯黑警你哋枉為人

無同狗隻同枱食飯六個月，屋企住左隻犬隻

有冇巴打識人係做前線狗

識嘅人全部都好撚有良心 冇人做狗

朋友男仔同同事男友
已絕交

兄弟姐妹？

類似啦，宜架每日點行點過 時運高睇唔到，仲會得閒嗌下佢黑警

搵仔果啲唔洗講
杯到班狗退曬中學group

好人好姐根本身邊唔會有人做狗

好在本身識唔到做狗嗰種低等賤畜杯都唔撚使杯

講得好岩 曾經同個黑警做老友 係我一生人最大嘅恥辱

割左

高波黎大家搶波一腳踢落個頭度我做開gym，本身踢波都好撚“阿咋”，踢完仲要sor都唔講，佢又唔夠膽發我爛渣，你知佢地啦，蒙住面同有裝先夠膽發癲，放左工都係俾我玩

勇武